冇結婚既人可唔可以領養小朋友

睇怕都係娶唔到老婆 但我想有個蘿莉陪我 叫我爸爸

好變態

我岩岩睇咗唔得
有冇絲打同我夾份領養小朋友

領養隻警犬囉
識 汪汪 汪汪汪

以為係屌爆你個閪